痴撚線，呢間黃店做外賣連山頂都送埋

on9

咁樣玩間黃店 油錢都蝕埋

藍扮黃味濃

呢間藍店黎，有fd做過

賣廣告太濃

有意思， 不過見到係你開po 條氣有d 唔順

叫得黎都太陽落山先有得食啦

樓主 我想問做寶欣pr每個月可以賺幾多錢

屌那星，宣傳黃店都負評，勁多五毛

你的朋友就是你

寶欣

On9 壞L埋都未送到啦

下下都要上山邊度嚟咁多人手